Чтобы использовать данный плагин, вам нужно написать вот такой код:

    <script>
        
        raiting('raiting', 'full', 'half');
        
    </script>
    
Функция raiting имеет три аргумента:

1) Название класса к которому будет применен данный плагин.
2) Название класса который будет добавлен при выборе полного элемента.
3) Название класса который будет добавлен при выборе половины элемента.